事到如今，今屆歐洲各聯賽中止，冠軍懸空似乎係最適當嘅做法

對每隊都係最公道
健康最重要

肝池

相信冇人會反對
冇人想踢踢下波死9左

真 比利拎到冠軍我地點都唔順架喇!

唔係順唔順呢個問題
係健康問題
利迷都唔想自己隊波中武肺
咁做都係迫於無奈為佢地好

屌你偉大到 利狗呢個冠軍唔要都值啦

利記自動做多年歐聯冠軍

從缺啦梗係

我諗如果真係腰斬既，
丙朗同美欺即刻屌曬鬼，
係剩低無幾多次機會既時候仲要cut1次

其實上季歐聯都應該唔計啦

佢地拎過咁多次 少一次唔少
係啲冇拎過既先會屌鬼

佢地如果咁易滿足就一早hea踢嘆世界算啦，
丙朗想攞歐聯係為左贏金球，
美欺想贏就係為左歐聯數想追丙朗，
除非有一日真係再踢唔起，
如果唔係呢兩條痴線佬應該都唔會咁易滿足

Nba都停幾時都英超停
開始擔心利班職球員

利申利迷

全體利迷心聲：
唔志在贏，咁多年咩都慣哂，唔係幻想以為我哋會好唔開心呀嘛

阿朗應該會
但美斯呢啲悟空心態仲要6金球6金靴就真係淨係想贏波

推

猁前世未攞過英超，咁做暴動都似

建議全部學獎門人咁打和
隊隊都冠軍

你要照頒冠軍，就要搞埋降班，但點都搞唔掂降班架啦，差距太小，老老豆豆，整季取消係比較容易去妥協各隊既方法。歐戰名額跟上季成績打多季都無乜野好怨啦